香港領空係咪被大陸包圍哂 所以國泰要跪低？

以前聽過話新加坡機場飛機一起飛就已經進入馬來西亞領空
咁香港咁細 領空領海外係咪被大陸包圍哂

香港係無領空領海

全部歐洲同美國東岸機都要經中國領空

其實CX無可能唔跪
唔跪係唔比入領空，即係飛歐洲北美全部航線收皮
太古本身已經幫到盡怪唔落

唔係，但航線定左，好多都要經大陸領空....

冇得唔跪...

今日匯豐，明日國泰

[後欄著火] 國泰跪低？你想以後坐國航？支持真香港人嘅航空公司